《社會的自白》

1.

我尋找作為人的樂趣
撕破她的衣服
扼殺她的貞潔
原來早已
捨棄了人的尊嚴

〈羈留所內的強姦犯〉

2.
沙沙之聲
猶言在耳
洪水已襲來
不宜留此地

猛獸之影
近在眼前
三面皆是牆
只能留此地

〈管道內的兩名工人〉

3.

成功的人談結果
失敗的人談過程
年青人談戀愛
在前方沒有光明的環境下
你還和我
談什麼未來呢

〈應屆DSE考生〉

4.

你不會相信
現在的我有多幸福
醫生、枕邊人、甚至遠在另一緯度的
都站在我的床邊支持我
遺憾的是
明天不在我的這邊

〈劉先生〉

呢個似樣返少少

Lm

5.

客人
你走失的貓被困在紙箱內
活著
同時也被毒死了
機率是百分之五十

動物傳心師A

有feel